打贏克驚/藍屍/鄉黑=贏咗? 要贏, 係要玩信心危機

俾你終極升lv吊打克警咁又點?

當你打贏咗嗰3萬人克驚, 同埋所有藍屍鄉黑同福建幫藍衫白衫佬都唔敢再出嚟搞事, 以後你幾百萬人日日上街散步貼牆大合唱玩人鏈都冇人搞好安全好high, 咁之後點? 宣布獨立然後老解出場, 大家返屋企瞓覺?

而家個焦點去咗克驚濫暴, 同藍屍玩人民鬥人民, 根本係走咗去支共強項嘅鬥爭路線上, 對支共同港共個春袋一D作用都冇, 支共就等你打足一年半載, 最好你班香港人日鬥夜鬥鬼打鬼, 塞機場商場火車出軌, 睇你玩得出乜嘢花樣.

全世界都知支共個要害係香港金融體系, 係香港個過度槓桿的金融資產同銀行信貸, 唔係香港只佔支共不足3%的GDP, 就算你日日暴動罷工罷市塞機場碼頭冇晒遊客晒進出口, 香港個GDP歸0, 全民食草, 唔返工唔供樓, 只要港元一日未爆, 佢話: WFC, 你咁樣做我係唔會驚咖!

要贏, 係要玩信心危機

示威衝擊同街頭暴力, 只係暫時制造出一種好Q亂的感覺, 而家D人咪又係習以為常. 反而支共一時又話出老解, 又話要緊急法, 又話要對香港經濟各行業實行全面管控, 又話要鬥地主仲批鬥埋李+X, 呢幾樣先至係打擊香港自由經濟最重要的信心, 冇咗信心, 理得你有4000億美元的外滙儲備, 都冇辦法保証十萬億計的港元資產價值.

香港對支共係無可替代的國際金融中心, 你想要玩真焦土, 真攬炒, 咁你唔係要對準克驚/何妖/港共/支共, 係要對準港人港資同外資對香港金融同經濟的信心, 香港人有乜嘢係最多, 咪就係錢囉! 你只要玩金融去槓桿去到一個臨界點, 一係就焦土港爆變支爆攬炒, 一係就支共跪低俾真普選你以回復對香港的信心去制止焦土發生.

邊過話要贏就一定要打爆個盾, 佢拎個你唔會打得爆嘅盾出嚟係用嚟fake你, 等你迷失方向自我消亡. 你贏咗, 咁個盾就自動收皮, 連打都慳返, 大衛對巨人哥利亞, 係用粒石仔打中頭去贏, 唔係同巨人打拳頭交咁on9.

如果有人同你講, 自由同民主係可以用錢買返嚟, 咁你地願唔願意all in 你副身家呢?

Push

呢場撳錢行動 槓桿仲大過窩輪 n倍

樓主不如開起時事台嘅社評啦 多人睇好多 容易上熱門

開係時事台，TLDR，小朋友睇唔明，負皮不推直沉深海

開係財經台仲會多D人明

幫你再推

推

push

同意，風險細，唔成功冇損失

正確方向，推！

即係要點做

求教，全民借錢之後換哂美金有無得諗

推 脱歐好似都係夠信心危機贏公投

呢個要幫推

大部份中產和理非都唔曉得用呢招，哂左

一直都會要港幣自爆，只要爆左香港此金融中心融資美元，打爆人民幣信用令中國金融危機，大陸十四億即刻食草，中國境內反共反到七彩都得

希望大家不忘初心，記住攬炒金融中心，勝算會大返

宜家真係被帶風向帶去打拳頭交

最緊要令到中共唔可以再係香港做美元融資

只要中共美元負債違約更頻密，最好令一兩間四大國有銀行爆返一兩間美元債違約就好了

老老實實, 而家海外信貸評級機構都開始降級香港主權及香港上市公司的評級, 全世界都睇到支共係香港借到盡, 香港金融系統一直在超貢桿運作, 一爆就冇得救, 而家支共連小小電費都要呃埋, 早排又大想頭想去食倫交所, 就知佢幾咁水緊同絕望.

所以外國金融機構會逐步收回借俾香港銀行及企業的融資, 香港公司, 尤其係支企內銀內房就要俾高息去續債.

而家連出名超低存款利息嘅香港銀行竟然會有2%俾一個月港元定期, SCD有3.6%俾USD馬拉松, 全世界玩緊減息同吹QE, 香港銀行竟然反行其道加樓按利息, 可想然知香港銀根有幾咁短缺, D借落超巨額港元美元欠債的支企, 而家要趕係美國即將來臨的金融制裁前, 搏老命係香港銀行體係借新錢吊命.

而家只要繼續亂落去, 雖然仲係好小兒科, 但只要拖得越耐, 個信心就會越低, 只要你堅持和平抗爭, 零消費, 沽港元資產走資, 就可以幫手送佢一程, 加埋支共港共D咁低劣的應對手段不斷幫手添油扇火, 不論係香港有錢佬, 走資嚟咗香港嘅大劣人, 同埋外資對香港金融體系的信心好快就會破產, 大家唔好俾佢停呀!

開財經台？

樓主 i know that feel bro
認真解釋POST總係無人理
有時我都覺得大家的財經知識止於價位，都鳩嗌
呢D實在背後原理，就係財經台都很少人搭咀探究
然後又會有月經POST問點解咁咁咁

6月之前, 呢度仲叫做兒登, 而家已經進步咗好多.

擺係財經台, 起碼仲會有D明白人睇到, 可以大家討論吓.

其實有冇人諗下乜都破壞完drop to zero之後可以點重建

姐係要用錢同佢玩？

呢樣我反而唔擔心，香港人個個18般武藝，無左而家個濕鳩政府，反而成就更多可能

bank run, 不問價沽港元資產, 走資海外, 都係一個促成信心危機的手段之一, 就算你唔做, 大把有錢佬, 大劣黑錢,外資喱D smart money走緊資, 只係未到中產恐慌性咁走啫.

D錢換咗美金走資, 等焦土後你有錢就可以滙返香港, 有資本先有得東山再起

又唔好就咁射波出去等人諗掂佢咁
即係當e加港元變廢紙，金融市場無人投資，外資走清光既情況下，可能真係番新界耕田同打魚黎過

漁村重黎囉！

以物易物，出前一丁換太古城不是夢

而家林鄭完全置身事外
我地變左太子事件做主線，真係出晒軌

推
每日人民鬥人民唔係辦法

你話要玩焦土, 要玩破而後立, 咁你先要有真焦土的決心, 做好迎接焦土的準備, 到焦土過後有決心有能力有資本從灰燼中重建光復後的香港.

唔好下巴輕輕隨口噏, 你要認真做全力去做, 置之死地而後生, 咁全世界先會當真, 你個焦土chicken game策略先會work.

如果你淨係識打拳頭交, 玩吓魔法, 玩C鳥, 玩起底追擊, 畀你玩十年都玩唔到焦土的效果出嚟, 燒唔到支共春袋, 佢話又得你港人鬥港人, WFC.

C鳥已經係對法治既信心危機

仲有港共係香港人心中的信任已經跌至零。

接下來的，就係要令外資同外國都完全唔信任港共，如同中共一樣。

要起碼好似上帝幫摩西落十大降頭先叫焦土
即係斷水斷糧斷電+大瘟疫

how

就係咁?

有冇idea?

走資唔會即刻見效，但會有滾雪球效應，仲要外圍因素夾先有用，如美國出手制裁。

立法會就嚟復會，有冇得諗吓呢？

幫推

做曬短倉?

如果一直未能止暴制亂，預計局勢再惡化落去，好容易出現各種信心危機：

金融信心
有錢佬沽港元沽港股港樓，按樓借盡港元換美元走資，滾雪球下因而減少港元基礎貨幣供應同時擠壓銀行借貸額度，推高拆息制造銀根短缺，增加支企利用香港金融體系借貸成本及難度，最終銀行因資本及存款流失導致資產負債表收縮，加上清空美元外儲，迫使港元脫勾，港元貶值，如美國同時間對香港銀行實施金融制裁，更會一發不可收拾

經濟信心
減消費，減投資，不買港樓，賣樓賣舖賣股撤資，生意營運撤至海外，蝕本生意盡快止蝕離場，全民慳返D錢節流保本，靜待寒冬支爆來臨，惡性循環使GDP大縮水

法治信心
不再信任警察，律政司及香港法院能公正執法判決，司法獨立正式收皮，加上支共打開口牌話要鬥地主，玩公私合營全面管控香港各行各業，商業上党政人治將會取代英式公司法及西方資本主義的企業管治模式，導致所有港資外資及涉外的商業合同，交易，控股，公司注冊，必將轉移到其他施行普通法國家地區。
同樣日常生活必要時召喚神獸，只有組織民間自衛隊自保

政治信心
垃圾會就快復會，到時又有大把倒錢落海送錢貼支的on9財政議案排隊等通過，仲有甚麼冇面法，低能燈柱之類，到時又開唔到會就冇水出糧批工程款，施政停頓進一步打擊所謂管治威信

仲有千祈唔好又咁啱火車出軌，輸電供水能源設施出甚麼問題，又有支那貨船撞橋意外，党交所又壞電腦，斷光纖搞到上唔到網，一出甚麼大事人心浮動，引發信心崩潰就唔好啦！

幫推
良好思路

721 831

推
唔識好識財經
各位可唔可以明確講下要點做？
每個人都換晒美元資產？

p牌仔推唔到

真係要講番句 對撚準政權

打中共一定要打經濟

要證明個政府係完全失效失敗

出緊急法喎, 乜都唔駛做就自爆信心危機

快手攞錢擺番屋企啦

信心危機不請自來

全香港人一致行動，攪死大陸資產、貪官污吏同支爆⋯⋯

pish

林鄭真係焦土之母，銀行要擠提了

ATM冇錢撳呀!

各位C9, 星期二去銀行排隊攞錢呀!

食完早餐就好去排隊撳機呀!

而家玩宵禁軍政府，再加網禁，港共同你自製信心危機，真係多謝晒

咁多個月都係 極權 果邊主動做，問心香港人真係搞唔到咩………

Tui

啱，建議多用fake戰術

而家克警即極配合, 只要你有一大班人著黑衫行出街, 去商場唱吓歌拉吓手仔, 都會引來大班克警沖出嚟, 亂打人拉人, 玩TG放題, 搞到條街同商場閂晒門, 直頭係nice助攻經濟攬炒.

你睇返之次100萬人, 200萬, 170萬人流水式遊行, 有邊次會搞到宵禁咁款?

咁多人出街行, 又要搭車, 又食lunch食tea食晚飯, 根本係促進消費, 係港共咁L on9要打要殺, 玩封鐵玩軍管宵禁, 幫你經濟攬炒.

早兩日都打到飛起, 好多人都奇怪點解D地鐵站仲有開, 而家仲話11:30PM先收車, 即係見GDP負增長, 怕玩殘消費, 怕影響外資信心, 港共又玩轉軚, 好難捉摸呀!